{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005153",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-28",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "베트남 등불 야행"
    },
    "text": "ベトナム灯籠夜行 (베트남 등불 야행)\\n\n釜山広域市海雲台区佐東路162ASEAN\\n\n日韓交流協会(KFアセアン)は、韓国-ベトナム国交正常化30周年を記念して「ベトナム灯籠夜行」祭りを開催します。この祭りは、歌手ナム·ドンヒョン(BOYHOOD)とジェイニック(J-NIQ)の素晴らしいパフォーマンスからスタートし、フェスティバル会場内ではベトナムの雰囲気を再現し、公演や多彩な体験型プログラムを通じて現地文化を楽しむことができます。詳細には、会場には有名な出店者が参加するフリーマーケットが設置され、ベトナムコーヒーブランド「G7」の試飲ブースではサンプリングやマグカップのプレゼントイベントも行われます。さらに、ベトナムを代表するF&Bブランド「ハノイビールナイトストリート」では、さまざまな伝統料理が販売され、観覧客向けに1,000冊の無料のブックシェアイベントも用意されています。また、観覧客のために「ベトナム作名所」というイベントも開催され、ベトナム風の名前が付けられ、ベトナム伝統衣装「アオザイ」を無料でレンタルして試着しながらベトナムの伝統遊びにも参加することができます。この祭りを通じて、両国間の文化的な相互理解を深め、共に未来に進むための協力に貢献することを願っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントの名称は何ですか？",
            "answer": "ベトナム灯籠夜行（베트남 등불 야행）という名称です。"
        },
        {
            "question": "イベントはどこで開催されますか？",
            "answer": "イベントは釜山広域市海雲台区佐東路162ASEANで開催されます。"
        },
        {
            "question": "イベントは何を記念して開催されますか？",
            "answer": "イベントは韓国-ベトナム国交正常化30周年を記念して開催されます。"
        },
        {
            "question": "イベントではどのようなパフォーマンスが行われますか？",
            "answer": "イベントでは歌手ナム·ドンヒョン(BOYHOOD)とジェイニック(J-NIQ)の素晴らしいパフォーマンスが行われます。"
        },
        {
            "question": "イベント会場内で楽しむことができる体験型プログラムはありますか？",
            "answer": "イベント会場内ではベトナムの雰囲気を再現し、公演や多彩な体験型プログラムを通じて現地文化を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イベント会場内にはどのような出店者が参加しますか？",
            "answer": "イベント会場内には有名な出店者が参加するフリーマーケットが設置されます。"
        },
        {
            "question": "ベトナムコーヒーブランド「G7」の試飲ブースでは何が行われますか？",
            "answer": "ベトナムコーヒーブランド「G7」の試飲ブースではサンプリングやマグカップのプレゼントイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "「ハノイビールナイトストリート」では何が販売されますか？",
            "answer": "「ハノイビールナイトストリート」ではさまざまな伝統料理が販売されます。"
        },
        {
            "question": "観覧客向けに用意される無料のブックシェアイベントは何冊の本がありますか？",
            "answer": "観覧客向けに用意される無料のブックシェアイベントには1,000冊の本があります。"
        },
        {
            "question": "「ベトナム作名所」というイベントでは何が行われますか？",
            "answer": "「ベトナム作名所」というイベントでは、ベトナム風の名前が付けられ、ベトナム伝統衣装「アオザイ」を無料でレンタルして試着しながらベトナムの伝統遊びにも参加することができます。"
        },
        {
            "question": "この祭りが目指すものは何ですか？",
            "answer": "この祭りを通じて、両国間の文化的な相互理解を深め、共に未来に進むための協力に貢献することを目指しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 573
    }
}